(求救）IG 收唔到安全碼

登入時 話咩可疑登入嘗試 要輸入安全碼
之後send左封安全碼信去我email (hotmail)
但係收唔到封信
我帳號密碼嗰啲都記得
但係唔俾我登入
有冇巴打識搞

推下先 有冇人試過或者知道點解決

係咪你毒得濟連ig都唔想比你用呀

我都唔想架 可以用的話 不會毒

同事試過 無得搞 乖乖sd信去ig啦
不過要好似囚犯咁 渣住張寫左自己名既紙自拍